721 ALL IN OR NOTHING

.